熱烈祝賀知名連登會員媽咪麵破燈！！！！！！

拜登已當選美國總統